本港確診個案一舉增至209宗 發燒患者曾到元朗警署

本港截至昨午4時，新增16宗新型冠狀病毒肺炎病例，一口氣令確診個案突破200宗至209宗（包括1宗疑似個案）。

根據衛生署公布的資料，一名居於元朗白沙村的35歲確診男子（第201宗），3月6日至12日曾到訪西班牙，本周三（18日）發燒。據悉，患者為一名旅行社職員，病發當日（18日）曾到元朗分區警署。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1727424/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E6%9C%AC%E6%B8%AF%E7%A2%BA%E8%A8%BA%E5%80%8B%E6%A1%88%E4%B8%80%E8%88%89%E5%A2%9E%E8%87%B3209%E5%AE%97-%E7%99%BC%E7%87%92%E6%82%A3%E8%80%85%E6%9B%BE%E5%88%B0%E5%85%83%E6%9C%97%E8%AD%A6%E7%BD%B2